［立法會戰線］鄺囝提出星期三休會辯論612警察武力、醫管局事件

立法會6月19號星期三應該會開返大會，鄺囝申請緊休會辯論，傾612警察有無濫權同醫管局事件，唔好忘記立法會裡面都係好重要！

唔知到時會唔會派比卡超答辯呢

推

兄弟爬山

Sorry 㩒錯負皮
補返

星期三要睇立法會！

而家形勢比人強，一定要追殺！

呢啲先算係貢獻
豬閪迪嗰啲搶大台玩膠真心不了

別追了贏緊5:0 ⋯

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

成pack全包一齊辯論

建制今次割又死唔割又死

留名